Sir run away

喺得中環返工嘅

外國人多數返投行

日日咁搞 仲係國際金融中心？